大家問下身邊買閱文嘅人

知唔知佢做咩
收入來源係咩
將來諗住點發展

知黎做乜

唔好剩係講閱文啦
成個倉嘅股票都未必知啦
玩基本面嘅有
剩玩技術面又有
齋賭嘅又有
唔知好出奇？

我知升左幾多就得喇ON9

關你咩事

最撚鳩係我俾錢睇書都抽唔到1手

贏多啲